無線鍵盤

因為有兩部laptop （工作同個人） 所以想買個無線鍵盤，諗左陣，覺得最緊要幾樣野：
1. 連到幾樣野laptop ipad phone etc....
2. portable唔好太大舊
3. 唔要num pad
4. 最好細聲啲

睇左陣，掙扎緊
1. logitech k810
2. keychron k2

各位ching 會點揀，同埋有咩其他推介？？

hhkb bluetooth

我google 左，佢應該沒辦法做到好容易就換到device (例如keychron fn+1/2/3 就可以換唔同device)，加上太貴，應該唔考慮.
anybay thx

2 完勝喎點比較

想隨身帶，驚太大舊，同係公司會驚太嘈

推

Logitech K380 好平, budget買夠兩隻

Ching 之前我喺apple store買左個logitech keys-to-go
我唔岩用
你有無興趣收？

我有keychron k2 red switch 我覺得打字算大聲... 同埋d keycap 太高成日打錯字 可能用慣左magic keyboard..

幾錢放

Tg: